尖沙咀班中國師奶有無人會唱粵語歌架？？？？

定清一色係普通話？？

就算唱粵曲都可能唔鹹唔啖

又係d廢中係大陸娛樂場所"溝番黎"既老婆?